(香城online）要求所有火魔法師轉職

班狗或狗車對火魔法有抗性，即使掟中狗或狗車身上，傷害都唔大。而家有一種新職業可以同時對狗或狗車造成長時間嘅持續傷害，就係操蟲使。以火影入面嘅油女一族為例，即使敵人有幾重幾厚嘅甲，只要條友副甲有足夠空間比蟲爬入去，佢哋就不攻自破，班狗自然會除低裝備，希望即早解除特殊傷害效果，咁我哋就可以即時趁機擊破。

聽日 930 全港三罷

火系保留 但係蟲系出動先

蟲糸對狗有持續傷害，同時可以減低防禦力

why not both

我建議大部分由自來也轉做文太咁樣可以令佢地污糟，一燒槍就火燒連環船